[重要]和理非請入 認同請廣傳

夢見現場前線情況，留意到現場既和理非有好多觀念都好似停留左係運動前期咁，甚至存在一d重大既謬誤，隨住運動不斷發展，除左不停更新事態發展之外，希望和理非可以同時更新下自己既觀念。

1.勇武不等於衝
其實勇武手足係極少主動推進衝擊防線，所謂勇武極大部分都只係肯企係前線保護咁多位手足，希望大專唔好再下下都將勇武同衝掛勾

2.出催淚彈已成最低消費
留意到每次發射催淚彈，後排和理非就會開始慌張，隨即開始安排物資後撤，更甚者仲會揸住句「be water」叫人散水。其實前線經過多次夢遊之後已經幾何級進化，現場射催淚彈已經有大量煙帽隊處理催淚彈，根本唔需要慌張。去到今日一波催淚彈只需要三至五分鐘就已經完全處理完畢。所以希望和理非你地本住救人既同時更加要令自己堅定d信任前線手足，唔好再盲目慌張，以自己既恐慌判斷現場該做既事，當你地安排物資後撤既時候，煙帽隊可以用既資源就更少，好似今日咁，去到後期前面想搵支水補給繼續淋都好難。

3.唔好再見到警察就開始叫散水
每次前線附近有狗車又好，有狗又好，總有班人就會大驚小怪係度高叫有狗快走，但其實我地睇返咁多次經驗，好多時根本係你地自己杯弓蛇影，而忘記左人數先係我地最大優勢，你地咁樣高叫散水其實對前線並無幫助，除非你地係發起另一個行動，否則請記住人數先係保護前線手足最大武器。

4.棄絕教條主義
我地高叫棄絕教條主義既同時就更唔應該淨係揸住d咩「一齊黎一齊走」，「be water」等等既口號，捆綁現場既手足同你一齊走，因為你往往唔會知前線有幾多人想堅持落去，好多時前線以為後面好多手足撐住，但後排有一兩個人發現有狗車就開始叫人要散，而前線手足根本係完全未知悉，後排就散左一大半。即使我能夠明白你地既出發點係想保護前線，但就結果而論，害得佢地最甘既可能就係你地。

希望咁多位和理非睇完呢篇文之後可以好好深思自己係呢場運動既角色，可以做到既事，而唔係以自己係現場既情緒去判斷現場既行事，我地係後排已經係相對安全好多，我地更加應該有冷靜既思維去判斷現場既形勢發展，絕非每次公式化處理各種突發情況。

祝各位往後武運昌隆
光復香港 時代革命

淨係回覆你第一句， 咁到大家都走曬好耐仲留喺度嘅咁點？
有啲嘢係一定要解決， 本身我望住前線，我都覺得佢哋應該係純粹想保護後面嘅人， 點知個個走曬前面仲有百幾人唔肯走。

如果真係決定咗以後任何行動都係畀前線決定去向， 咁唔該每一次行動都要講清楚目標， 唔知留到幾時，要留到點樣 ，行動要達到的目的係點，點樣跟你留呀？ 諗住長期佔定點呀？
講清楚， 唔好要一啲純粹為咗支持你哋嘅人送頭。

同意

不能同意更多

首先，你如何確保前線接受到同我地一樣既資訊？好似上次既1125走 今次既730走，已經證明左根本現場冇人可以確定前線係咪講緊同樣既野，而係後排你地一慌張，一見到有人開始話com左幾時走就即刻好好好，咁其實你地到底係想保住前線手足定係想散水？如果想保前線手足，係咪更應該望住最前面既手足真係開始向後撤，撤到係你附近先開始行？

現實既情況係，每一次有人開始叫走，前線好似比人蒙在鼓裡咁，又或者可能係開始想走，佢地回程都需要時間，但就係呢個時候後排就已經極速散去，每到前線即時出現極大斷層，警察見機就會推進上前進擊手足。

所以即使你話想一齊黎一齊走都好，都應該係慢慢等前線手足都返到黎我地後排身邊，我地先一齊撤，而絕非以咁樣既一個時間點話撤就撤。

想聽下負評既人到底諗緊咩

PUSH

不嬲都係咁諗

借位

求大家唔好再中三毛策略。

一邊就屌前線死守on99

一邊就屌冷氣軍師

麻煩大家見到擺明撩交嘈嘅post可以唔使推。
呢個時候我地需要嘅係勇武和理非嘅團結，同前線加鍵戰嘅配合。

推

好老實 今日勇武係遲左走
唔好次次話保護和理非 和理非出得嚟就預左有危險 無人逼佢地出嚟游行
今次面對嘅唔止係黑警 仲有鄉黑
和理非同勇武比太陽暴曬個陣 鄉黑喺村食緊飯歎緊冷氣 請君入甕 等緊夜晚出嚟尾刀 我今日所見和理非好醒咁一到5點零左右已經走左好多 個時勇武應該跟埋走

小弟對勇武只有最大敬意 但係今次唔應該戀戰 比班死黑警同鄉黑有可乘之機

撤定留應該係前線現場自己傾
一上離見到洗版咁鬧做咩唔撤
咁得閒走去report下d垃圾page好過啦！

淨係想問你一句，咩叫遲左走？

依加係邊個可以決定大家應該要幾時走，你地一方邊高叫兄弟爬山各有各做，但係另一方面你地想走果陣就用一齊黎一齊走黎道德捆綁前線，一有咩事就瀨前線戀戰，咁樣用be water 一齊黎一齊走黎掩飾自己既恐懼同動搖既心，你有冇感到一絲羞愧？

細膽半勇武表示認同

好

第四點，真係好sad，次次都有人出黎講，之後中後排嘅人就開始散，前線冇晒backup，個刻真係想唔走都唔得

今日一早吹左入黑走
咁你唔走都冇計
如果後面繼續backup
姐係大家陪你唔走？

你諗下你講既野啦
你咪一樣捆綁後面d人等埋你走

一絲羞恥？ 完全無喎 我覺得好傷心 睇住班勇武比狗打到仆街 夜d仲有鄉黑出嚟
我想問你 6點幾喺横洲附近點解要2邊夾住班狗唔退？ 個時和理非走得7788喇
好心你地唔好下下用兄弟爬山去justify自己嘅行動 個時有得退
唔信咪開個公投睇下係咪遲左走囉！
今次除左激多黑警 仲有鄉黑 白流左好多鮮血 無人發夢嘅會覺得好過！

重申：對勇武只有支持 絕對唔會割蓆

都係嗰句，和理非走冇問題
（自己諗吓除咗無限loop散水可以點打破宜家嘅僵局）
但唔好大叫共識帶風向

依個時候唔好鬧交啦

見到狗係驚就報上telegram，
啲人自己有腦有眼，
冇需要大叫啲人陪你走

咁點解果時和理非會走得7788？我講緊既都只係講緊唔好你地想做野果陣就叫兄弟爬山，想走就叫be water 一齊黎一齊走，其實後排唔呼籲現場既人幾點幾時一齊走已經係幫緊前線，想走既咪自己走囉，而且我亦都唔係話一定要留，而係好似我上面一個回覆咁講，要撤都唔係以依加咁樣既形式撤 ，因為會造成前線同後排極大斷層，出發點係好，但係結果論前線更危險。

光復香港 時代革命

重申下呢篇文唔係想引戰，只係想大家既觀念可以跟住前線一齊進步，諗下點先係真係幫緊前線手足。

No唔講其他 今次日光日白
發夢五點幾安全上車走 個陣西鐵輕鐵站出口有極大量和理非走緊(當然有新人加入落嚟) 蘋果動開始報廈村車左旅游巴白衣鄉出嚟西邊圍 而南邊圍村仲係幾面人海圍住村口 全部同防暴對峙緊 我發夢走左之後keep住睇live

過左一陣開始喺大馬路放催淚彈 再過多陣六點零左右喺近横洲方向有兩批勇武夾角式圍住黑警 個時好老實 和理非已經撤哂咁濟 就今次元朗 請問留到夜晚同時面對鄉黑加黑警對勇武有咩好處

我無意同巴打嘈交 大家同路人
只係今日發夢想講 唔好成日話要保護和理非 勇武請好好保護自己！

關於有巴打話前線戀戰遲左走，以下兩個post 我認為已經講得夠清楚，我係呢個post 亦都有講到係撤既方式有問題，而且近兩次都係有前線唔知道所謂既共識，所以希望大家唔好再拎住你地既所謂「共識」而去批判前線。

[歡迎負評] 請問今日爭取到D乜? 前線剖白

我希望今日七點嗌「前線已達成共識，七點半一齊走既人」好好反省下

呢個真係推

相信企過前d既手足一定有同感

推

光復香港 時代革命

此post 無意指責 期望大家齊齊進步

同時希望聽日都會見到大家

正評可唔可以幫手推下

我絕對認同前線勇武嘅判斷力，亦都每次支持佢地嘅決定
但我發覺每次去到最尾都係膠著狀態，亦即係撤退撤得唔夠快
後排唔想賴低前線，前線又想頂多陣比後面走，咁樣膠著，係行軍大忌
或者咁講，而家做咩大決定，都一定係要大圍一齊傾，但打緊仗，唔係下下有時間傾，呢個就係我地嘅死穴（對面幾個人話事，決策力的確比我地好）
解決呢個問題，要集思廣益
例如:
方法1.每次發夢最好可以現場選個一次性“將軍”
方法2.哨子,用簡單哨子暗號代替口耳相傳
方法3.開始築防線時，勇武就要傾deadline
以上都係我建議，唔係最好，我相信勇武手足，可以諗到更適合嘅方法
利伸:和理非，物資支援

Push

推～～

禾係冇咩用既和理非廢中，唔知點樣可以支持你地後生仔，咁我同意你地想做既事以示支持罷～！ 感謝你地既付出～

push